遊戲王Duel Links

卡階段9任務 使用3次魔法卡
我用左3次都解唔到 求巴打幫手

有巴打知嗎

係一場戰鬥到用 好似係
ps. 為左黑魔導師徒玩左兩個月 覺得悶 del左